coc clan 收人

[6uo clan] lv1 clan
大多數成員8本至10本
極度注重clan war,clan war league, clan games
部落戰勝率高 要盡力完成兩個進攻
冇乜clan rules 大家玩得開心就得 但唔收速本
成員都會滿本先升 所以戰力都高
捐兵冇乜所謂 唔好太離譜就得
有wtsapp group 入clan 耐左可以入埋group

TH10 注重極 CWL 有限

Th10注重cwl有乜問題

注重 Bronze League 定 Silver League？

低league就唔可以注重？ 邊個唔係由低打上去 係你自己見識少

啱，祝君好運
BTW 分分鐘我攞開既 Bonus Medal 都多過你小組第一 Base Medal

你咁叻 唯有讚下你啦！

巴打 你地係自己幾個朋友開嘅公會定自己開完搵街外人？

個clan成員本身都係朋友 但有幾個新收嘅都係本身唔識

其實我個公會都收緊新血 入面都係活躍份子 全部香港人 有WhatsApp group 有13本成員 捐兵唔係問題 聯盟賽目前水晶3

我見你公會新開得1lv 純粹問你地有無興趣加入我地

但我地之中有幾個新手 如果你唔介意我可以問下佢地有冇興趣

唔介意 新手唔識打可以慢慢學 亦都可以問吓我地點打 我地會教你

留tg 傾？

想入

仲收唔收人

你咩本？

10

留tg傾